光復香港,時代革命vs五大訴求,缺一不可

光復香港,時代革命 同 五大訴求,缺一不可呢兩句口號
相信大家呢幾個月都嗌過唔少次
但我想點出,呢兩句口號之間出樣左矛盾

"但其實革命本身係一樣乜野事呢
革命本身就係講緊一個社會結構
權力分配
一個根本性既改變,一個從下而上既改變
一個從上而下既改變,其實係代表一個改革
而一個從下而上既改變就係革命
咁大家諗下今時今日
你地仲會唔會奢求
中國 香港特區政府
從上而下 改革
仲會唔會相信佢地會俾我地有民主
俾我地有自由
冇可能
所以話
我地必須要革命"

呢段說話出自梁天琦既發言
而「光復香港，時代革命」呢句口號係由梁天琦開創既

我地諗一諗,「五大訴求,缺一不可」係一個從上而下既改變,定還是係從下而上既改變
我相信係前者,因此呢句口號講緊既係訴求,係要中央,特區政府點頭,答應,實行

矛盾就出現係到,
大家追求既係改革定還是革命?

革命,需要既唔係訴求,而係推翻政權

BTW請所有人緊記BLACK BLOCK